又一個俾香港當做小醜既人

陳奐仁本來就勁
聽返佢同陳奕迅合唱首愛是懷疑live真係
只係垃圾tvb埋沒左一班唱得之人 捧班垃圾
所以唔怪得佢地返支那發展